一場歐聯決賽引左幾多on9出黎

琴晚成萬人睇緊場舊波以為係決賽

點解咁話自己

波衫都唔同

有觀眾既喂

一樣係拜狗贏
有閪分別

屌你老母

dislike 多過like

Ching ho ball😎

諗起賭俠1999